# Web-Design
Diese Projekt beinhaltet meherere, von mir erstellte Projekte, die ich in letzter Zeit erstellt habe
# Liezens
Das Verwenden meiner Projekte ist erlaubt. Bitte bei der Verwendung meinen Namen anfügen inkl. Link zu meinem Repo.
# Autoren
Dominik Mi